concert啲伴奏琴譜係咪會重新編過？

我見大部分keyboard手都係睇五線譜而唔係chord譜 但佢地係彈緊伴奏，想問下邊度有呢d譜可以買？

個琴手自己編架喎 應該冇得賣

Ue studio remastered 幫到你

唔係淨係得耳機渣咩

耳機黎，之後要靠對耳